世風日下道德倫亡

你仲未叫雞就冇得你忙